警甴開完槍之後無啦啦多咗咁多五毛洗留言？

晨咁早喺到緊急開工，係咪知道咗呢單嘢返唔到轉頭，就喺到趁早導風向，幫件事消毒先？

你都講左答案啦

push